# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PukiWiki Plus! 1.4.5_u2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Chung-Yen Chang <candyz@linux.org.tw>\n"
"POT-Creation-Date: 2005-05-10 00:27+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-30 14:27+0800\n"
"Last-Translator: Chung-Yen Chang <candyz@linux.org.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../plugin/backup.inc.php:16 ../plugin/backup.inc.php:30
#: ../plugin/backup.inc.php:139
msgid "Backup list"
msgstr "備份列表"

#: ../plugin/backup.inc.php:17 ../plugin/backup.inc.php:221
msgid "diff"
msgstr "差異"

#: ../plugin/backup.inc.php:18 ../plugin/backup.inc.php:222
msgid "diff current"
msgstr "和目前版本的差異"

#: ../plugin/backup.inc.php:19 ../plugin/backup.inc.php:223
msgid "source"
msgstr "原始碼"

#: ../plugin/backup.inc.php:20
msgid "backup"
msgstr "備份"

#: ../plugin/backup.inc.php:21
msgid "diff for visual"
msgstr "和目前顯示上的差異"

#: ../plugin/backup.inc.php:22
msgid "View the $1."
msgstr "檢視 $1。"

#: ../plugin/backup.inc.php:23
msgid "Go to $1."
msgstr "前往 $1。"

#: ../plugin/backup.inc.php:24
msgid " $1 has been deleted."
msgstr "$1 已經被刪除了。"

#: ../plugin/backup.inc.php:25
msgid "Backup diff of $1(No. $2)"
msgstr "$1 的備份差異(編號: $2)"

#: ../plugin/backup.inc.php:26
msgid "Backup diff of $1 vs current(No. $2)"
msgstr "$1 的備份跟目前版本的差異(編號: $2)"

#: ../plugin/backup.inc.php:27
msgid "Backup source of $1(No. $2)"
msgstr "$1 的備份原始碼(編號: $2)"

#: ../plugin/backup.inc.php:28
msgid "Backup of $1(No. $2)"
msgstr "$1 的備份(編號: $2)"

#: ../plugin/backup.inc.php:29
msgid "Backup list of $1"
msgstr "$1 的備份列表"

#: ../plugin/backup.inc.php:138 ../plugin/backup.inc.php:224
msgid "Deleting backup of $1"
msgstr "正在刪除 $1 的備份"

#: ../plugin/backup.inc.php:140
msgid "Backup of $1 has been deleted."
msgstr "$1 的備份已經被刪除了。"

#: ../plugin/backup.inc.php:141
msgid "Please input the password for deleting."
msgstr "請輸入密碼來刪除。"

#: ../plugin/backup.inc.php:142
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../plugin/backup.inc.php:143
msgid "Invalid password."
msgstr "無效的密碼。"

#: ../plugin/backup.inc.php:193
msgid "The added line is <span class=\"diff_added\">THIS COLOR</span>."
msgstr "新增的行是 <span class=\"diff_added\">這個顏色</span>。"

#: ../plugin/backup.inc.php:194
msgid "The deleted line is <span class=\"diff_removed\">THIS COLOR</span>."
msgstr "刪除的行是 <span class=\"diff_removed\">這個顏色</span>。"

#: ../plugin/backup.inc.php:219
msgid "List of Backups"
msgstr "備份列表"

#: ../plugin/backup.inc.php:220
msgid "There are no backup(s) of $1."
msgstr "沒有 $1 的備份。"
